第一批90後30歲嘅你，甩緊幾多條頭髮？

連燈仔50k

光頭

有次同開個髮型師講 有隻生髮水係堅有用 不過就會陽痿
正所謂 魚與熊掌 你就要取捨啦

用生髮水 再食偉仔 有冇得諗

脫髮同陽萎關個腎事，
例如打得飛機多，會尿開叉，多白髮&脫髮

咁點樣先做到個三十歲好腰好腎好男人呢？